【又出軌？】鄭俊弘疑瞞住女友峇里攬啜34D大胸女 何雁詩：有人send過啲相畀我

現年35歲的鄭俊弘(Fred)曾被封「世紀賤男」，前年被爆背住富貴未婚妻Beebs，暗撻26歲的同門師妹何雁詩，令形象插水。Fred一度遭公司雪藏，而何雁詩則不堪被冠「小三」之名，令壓力爆煲，傳曾經飲酒自殘後割脈送院。二人雖然屢傳「分」訊，但何雁詩強調︰「我哋super OK！」又指被男友視作公主。

人前恩愛，但Fred似乎媾女性格難改。日前有一名匿名爆料人，聲稱Fred於去年8月疑似「偷食」！爆料人指他去年8月尾去峇里參加完朋友婚禮後，到當地一間酒吧夜蒲，其間認識一名叫BeBi的女子，二人火速搭上，在夜店內激咀，還被朋友放上Ig story。

相中見穿上白色恤衫的Fred與大班朋友到夜店耍樂，當中有男有女，另一張相見到一男子疑與一女子激咀。男的背住鏡頭，但看不到樣貌，但相中男子身穿白的恤衫和髮型，跟Fred造型頗相似，而下面則寫着女的名字BeBi。爆料人聲稱﹕「聽講係當日婚禮完咗之後，佢哋成班人去當地酒吧蒲，鄭俊弘就喺嗰度識咗個女仔，一齊玩咗幾日。」在BeBi的Ig上見到不少性感相，在個人資料欄上，她報稱是時裝模特兒，會為男性雜誌拍攝性感內衣及泳衣照，勁晒34D火辣辣身材！而她亦曾獲「15 Top Miss Popular DJ Hunt 2017」。

在峇里旅程中，Fred真是很受女孩子歡迎，一個人坐在泳池邊，即引來數名靚女埋身傾偈，及要求影合照。而Fred又與一班男性友人穿上七彩顏色的貼身衣，似乎是要扮「任何仁」玩不同體位的遊戲。

一直被蒙在鼓裏的何雁詩則繼續在社交網放閃，日前便在Ig story上載與Fred合唱短片，超sweet！而Fred獨唱時，何爸爸更像小fans般，為Fred用手機打燈營造氣氛。

何雁詩今日回覆傳媒說﹕「hi! 相片中錫女仔的唔係佢(Fred)之前已經有唔識嘅人send過呢d相畀我，大家有溝通過，唔擔心，我相信佢。」

呢個"男神"又會咁受女歡迎

因為佢長處好正

牙fred=男人典範

惠康歌神

我想睇條女多d

暗星

最重要係條女，你俾阿 Fat 我把春

酒吧女唔算出軋啦
IG呢?

ig?

各有各玩is super okay

硬屎都係外國同2條鬼仔影埋啲親密相啦
一人一獲
打和啦

次次見啲妓者咁撚清楚人地身材好似屌過咁就好笑

各有伴侶

第四者跟你有段情 我也為你高興

對波贏哂啦

8月鄭膠穎婚禮咯
點解唔提得

呢條柒頭都食到女
我點解食唔到女

有腦都唔會迷呢啲垃圾

當日點撬條仔翻嚟咪點樣散

巨乳控 我可以射到半空中

要還㗎

唔緊要啦，之前你咪又係做第三者

虐狗狂牙fred啲fan屎又要狙擊毒果啦

預左啦

而Fred又與一班男性友人穿上七彩顏色的貼身衣，似乎是要扮「任何仁」玩不同體位的遊戲。

條友專溝有錢女

覺得佢好柒 但條女應該係明星都岩

會出軌既男人永遠都會出軌

牙fred
牙flirt

真係唔明條傻鳩有咩法寶迷到硬屎溫溫登登

帽事嘅

邊個一線？

點忍到呀 忍到都唔係男人啦

本身屋企有錢

呢兩個人仲未死？

大佬呀，啲咁嘅暗星睇唔睇都罷啦
你俾條女我睇丫嘛
最低限度你俾硬屎對奶嚟睇下都好丫
你拎幅細到長毛出嚟，睇條撚咩

下個她 不過接替我當天那位置

牙firlt 都咁多女

黑肉都好正

兩頁都冇人討論條女

牙fred受歡迎

真係各有各玩啫
何雁詩睇都知係臭雞
先唔講搶人男友
淨係上電視集集都著到咁
都知咩事啦

其實憑咩食咁多女 唱腔好浮誇

著衫style黎
臭雞style

今朝搭飛機去東京見到佢地兩個
兩個人坐3個位，中間吉左，兩個全程機無講過野

唔明點解兩個關係咁惡劣仲要逼自己同對方一齊

算啦！獎門人話齋打和！super

Agger

條友咁撚柒都溝咁多女

呢條粉皮都可以做星就知係一個笑話啦

黑肉何雁詩咁淫都滿足唔到牙Fred

屌 當年二打六都學人做明星
真心對呢對茄喱啡情侶冇興趣

條友捱咗咁多年二打六先上位，
為咗扑嘢搞撚到咁

他朝君體也相同

狗改不了吃屎

在你滾的那個晚上

阿fred好耐都冇係三色台出現,之前晚晚開電視都見到佢 唔知佢依加靠咩生活

之前羅家良回歸拍劇， tbb 想借羅家良個勢捧佢

拎左去百佳到雪

有錢唔出去叫 你信唔信

但其實張相見唔到正面

好難講得通

朋友識Fred
佢話佢對太子女都唔係認真既

有冇問埋硬屎好唔好屌，對lin咩色，隻鮑緊唔緊？

一定好好屌